連續拳打男子13次的士司機認罪囚5個月2星期

【連續拳打男子13次的士司機認罪囚5個月2星期】

一名46歲的士司機7月11日凌晨在淘大花園對開橋底，就撕毁「連儂牆」與現場人士爭執，之後連續拳打一名男子13次，以及襲擊另一名男子，承認兩項襲擊致造成身體傷害罪，被判即時監禁5個月2星期。

署理主任裁判官徐綺薇表示，案件並非涉及單一動作，而是連番揮拳，多次拳擊傷者頭部，傷者沒有大礙屬於萬幸，醉酒鬧事並非求情理由，又指即使情緒受示威堵路影響，亦不能在街上當途人為洩憤的工具，認為即時監禁屬於唯一合適的刑罰，考慮被告背景及認罪減刑後，兩項控罪合共判監禁5個月2星期。

案情指，被告黃堅海在7月11日凌晨零時途經東九龍文化中心地盤外時，因撕下「連儂牆」上便條貼的保護膠，遭附近約15名市民包圍，雙方發生爭執。被告先用右手拳擊一名男子的臉部，再13次拳擊另一名36歲男子。

#香港電台 #連儂牆 #九龍灣 #襲擊致造成身體傷害

是否判得太輕

判得太輕

兩項罪名加埋先判五個月兩星期

係咪揸住把遮嗰個死肥閪

屌你老母5個月把撚啊
不如直接放啦屌你老母

咁先五個月

學過功夫個男人企係度任打唔還手嗰單

應該終生監禁喇

最衰當時未點天賦點到去獅鳥

咁就留案底
坐下就啱

入去搵下啲監犯挑下機啦豬神

有冇佢個樣睇下,記得當時成個連儂牆都係佢個樣

唔好咁講，無佢今日就唔會召喚到神獸
就係大家都見到popo唔執法，示威者先可以企係道德高地以武制暴

肥屍哥哥咁靚仔佢化左灰全香港人都認得佢

我剩係擔心割頸要判幾多姐.......

抵撚死

扣除扣押期，過一兩個月放返出嚟咪又咬人~

幾時出獄

淨係意圖傷人都可以判成世

五大訴求 缺一不可

無罪釋放義士

條肥屍之前保釋出黎

企係度俾人打個條友又係左膠上腦
你老尾一開始學拳個陣教練已經講避無可避就要hit and run
Hit個陣絕不手軟